幾時可以玩洛克人11呀

明明係大作炒作得非常利害都買都玩，成班正一IT狗，全部同我炒撚曬佢

而家出面賣幾錢呀

死乞兒

乞衣都要打機架